屌你老母點解聽日要番工

鬼叫你窮

屌